一張圖話你知點解發夢要刪wechat

利申係test先裝個wechat落黎
其他app都係我正常使用嘅app
但wechat係會自己喺background run

1/10

2/10

3/10

係咪覺得自己smart capture好撚醒目
結果一壓縮乜鳩都睇唔到唔知你影咩

叫左咪再用android
唔安全 又唔可以凍結個app運作

睇到好撚辛苦

wechat係我冇開嘅情況下自己開左63次

sor 第一次po唔知會壓縮
圖片模式應該睇到？

一早del 左啦

徵哨

原來打開張圖睇先會清

iphone 呢

iphone要搵人test下 不過最好都刪左佢
同埋要入privacy熄左GPS佢

仲用wechat??

我特登down黎test

哦

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

我部電話之前舊電倒水咁
仲攞左去整左成千銀, 整完一排又係咁
最後del左wechat, 成部機正常返

好耐之前已經講過 支那APP會偷偷地Upload資料
淘寶 支那寶 wechat 呢堆
真係要disable/del哂佢先好

本身就唔應該裝啦係咪呀

樓主張圖check野個個咩app黎
定係你手機內置有